D網上Facebook ig shop水平低到一個點係數都計錯

驗下自己對眼啦視光師
你唔係以為一舊水一包下話

佢打多個包字起包郵前面好d掛
我以為十元去包郵